The Chinese sense of pride

Kangeqiu (an app) love our country. We adhere to the one China principle, resolutely safeguard our national sovereignty and territorial integrity. We strongly condemn the remarks made by the Commissioner of NBA and Daryl Morey. Don’t let NBA get any hard-earned money from China. Please enjoy the pirated NBA games livestream offered by Kangeqiu. NBA won’t get a buck!

Push!!!!

Push!!!

Go back to watch CBA la.

I thought China is the best? So CBA please

This sense of pride is toxic but it’s like a disease spreading by their hosts...